我已經取消哂所有蘋果日報FB / IG / YouTube

第一步: 取消讚好
第二步: 取消訂閱
第三步: 取消追蹤

仲同你登入睇新聞? 今時今日大把資訊來源